用app食女應該真係好易

之前同個friend (女) 出黎飲野... 佢單身認真想識男仔(唔係想搵食)

2個月內比2個人食左.. 一個有女友一個仲要結左婚，果然用app約炮冇得輸

你個friend on9

手機響鈴來留名